[反送中]星期三揸車堵塞中環及過海隧道!

有冇人一齊揸車堵塞中環附近主要幹道？

呢個方法比起昨晚大家衝擊立法會有成效得多,
相信幾百架車足以令港島甚至九龍交通癱瘓

我地赤手空拳同班速龍根本無得玩,但如果我地揸車去堵塞道路,差佬根本吹你唔脹,最多咪拖你車,但幾百架,幾千架佢點拖拖車都過唔到嚟啦最重要大家人身都安全啲

歡迎大家一齊討論

推

大家一齊討論啦
俾更多人睇到

唔好阻住人去立法會

惡意堵塞犯法架

阻住大家返工對唔住

海底隧道同mtr

mtr點塞